好撚憎屋企人為d 無謂野鬧大交fuck

平時生活已經唔係開心，又要聽埋你地鬧交真係煩撚到
好想快撚d 死撚左佢唔撚駛再留係度受折磨
每日都係度諗到底生我出黎做乜撚野呀屌晒你地老母

最後想講，唔理你想唔想有強迫症/潔癖，但呢d 人真係特撚別麻鳩煩 有病唔該睇一睇精神科

我真係乜撚都唔想要喇，淨係想快d 死
甚麼鮑參翅肚車樓你分俾其他人，只要唔駛再受你地氣平平靜靜咁生活就可以

Me too
佢地會話 我地嘈炸嘛 又唔關你事
問題係你地大聲就影響到我

I know that feel

原來係有米仔

你地幾撚日鬧仲叫我結婚？結你老母咩，連模範都做唔撚到
如果第時屋企入面同而家一鳩樣好撚好玩?
我已經係被迫生出黎，唔想再迫多一代出黎食屎
請接受你地個仔係無人會睇得上眼，係一舊垃圾，唔好再撚妄想會有人睇得上我啦，我只會永遠一個人直到死

如果佢地可以用念力嘈交我唔阻止
最大問題係你地鬧交個情緒係會染架屌，你地唔開心，憤怒，我係全部都會feel 到變成自身感受
一係你斬撚晒我d 感情線

好中 我有時會自己落街 坐到佢地訓哂
再返去

我知我屋企可能比好多人好
但有米就要換黎唔開心你地會點揀？
我同意人係越簡單會越快樂

好撚想搬出去住就算

細細個問老豆老母我點出黎，佢地答石頭爆出黎
到呢一刻真係寧願我真係石頭爆出黎
親人朋友一個都唔需要存在

有錢咪搬出去囉 無錢就收皮啦
我自己就搬左啦 冇眼屎乾淨埋
節日先見下 感情仲好過住埋一齊

巴打
有咩慘得過啲老豆老母明明同離婚無分別但個人無離婚概念
成世人無開心過

其實afford 到，我會認真考慮
節日都唔撚想見

我明
我真係明

儲至錢搬走唔會再揾佢地

一見面講第一句野d 語氣已經差撚到 想唔撚鬧交都唔撚得啦
仲話為左d 細路先唔離婚，你地係度仲衰過唔係度
其實我地大個架喇，真係唔想見就以後都唔撚好見

真係唔識教咪撚生
生到我咁垃圾勸交都唔會做有咩意思
屋企每個人只係擁有呢間屋鎖匙既陌生人

公司日日都有人鬧大交開片
唔講以為屋企

咁點樣做野呀 真係好憎人為無謂野開片
又影響到人又解決唔到件事，淨係為啖氣

你比我還好或者你角度唔好既
我兩老完全無提過離婚呢樣野，不過佢地同反目無乜分別，係日鬧夜鬧，老母好唔鍾意我同老豆講野
久而久之我除左問佢攞錢之外真心話傾計已經無乜，不過問心佢以前又係唔好，賭囉又係，如果正正常常應該買到私樓
但依家咁多年真係覺得好煩屌黎屌去